係咪有啲女仔係唔鍾意同人messaging?

連睇都唔睇 明明佢last online 半個鐘前 我句嘢成個鐘前send

唔係唔鍾意同人message, 係唔想同我message呀嘛 我知呀 我明呀！ 但我唔gur！

🚬

最憎inbox
放左工都要serve人既感覺
同朋友傾共同話題興趣仲好

而家識新朋友無論同性異性都係，首先都要交換profile同俾誠意啦
對方睇下你profile睇下你鍾意d咩關注d咩，睇下同唔同你做fd啦

你唔係持住自己係異性就唔需要掛？
人既時間好有限，唔會無啦啦免費serve人陪聊

原來係咁

男仔一般接近女仔都係有技巧
最穩陣就係搵女仔幫手，明都扮唔明請教
問中佢興趣仲好

一開波就hi，做緊咩？【透過問人私隱開話題】
呢d直頭end game
我地識同性朋友都唔會咁hea咁無禮貌

受教了

增值下自己 起碼人地要對你有興趣先

其實女仔唔係個個都係純粹“被感動”就可以一齊
佢有魅力既同時，你都要有相應魅力襯得起佢
而且係佢之上更好
你可以挽救既
就係令你生活精彩d，等佢好奇主動問你
有d仔係自己工作領域勁/其他藝術興趣/炒股whatever，都有女女主動請教
視乎你鍾意既女女在乎d咩，如果佢鍾意打卡，你可能係去精於攝影同搵靚既地方囉

係 佢應該廢鳩事理我

我會盡力！ 多謝你！

再唔係咪投其所好 條女中意乜咪傾乜 起碼有話題

想了解多啲佢 但佢好收埋自己

咪撚再煩住人啦你

憑咩唔gur